＊突發非情色 小藍想同手足分享一隊樂隊

小藍我 戀愛了喔

樓主幾時出黎重整動漫台歪風

不錯喔

想瘋狂攻擊龍三條賤種垃圾

不了

你咁撚DD真係唔好話岩 thz..

幫推

要返工，不了

過街老鼠

藍大又Post依兩段片出黎做打手
IN 藍 WE TRUST

我有個願望...就係想藍大果兩條LINK能夠突破50萬觀看次數..
想更加人類認識這隊樂隊，看會欣賞

等樓主帶我睇live

還運呀

又串?
你神席串我咁撚後牙?

見就快50萬先上黎分享

帶你youtube睇live ?

岩岩望一望發現魂のルフラン過左50萬了

G持

幾時請我去日本睇

ゆりしぃ

屌你老母啊傻閪

抵你隊野賣幾多隻CD都俾bushiroad wfc

收嗲啦屌你老母....藍大支持隊野洗你係到講3講4?

希望ching唔好屈佢
佢冇推冇支持過隊野
係得閒冇野做先飛去睇live

我有支持 但唔係推 攪清楚

幾時棄推？

棄推你老母

棄還棄，買左CD未?

？

佢講緊你買左佢老母d cd未呀
又借啲意曬碟

Ok 梳
佢老母cd邊到買

希望待奉部班垃圾學下人地咁高質...
人地真係買CD又飛去支持...
唔似待奉部班垃圾日日係到9UP講低質野搞臭動物台

agger

我動物台hiphop man

樓主低質狗

自從樓豬睇完mk樂團之後人精神左跳高跳高左跳遠跳遠左頭髮都生多左
仲mk左

藍大不嬲都精神又高師富是眾人心中的男神哦~

推

依隊係幾正
btw，ppp最高

藍大幾時帶我去睇live

一個live唔需要2個傻鳩

唔怪得你唔同佢去睇live

想知老女人樂團final live會唱幾多次black shout

你地兩個先係傻鳩呀

包機帶埋我去睇live ok?

唔好再推

想幫藍大推到套片有50萬

佢一個人開住10部機刷

決定我狂F5刷

希望d view 數可以幫佢地換個靚d 既cover

你冇咩

屌你老母
又曬自己有錢到叫佢設計個特別版封面俾你

推!!!!!!!

中意班尖嘅都係好孩子
友希那

有閪奶 但臭

又攻擊

個肥仔係咁

樓主又carry咗我啦

飛咗條女未